# Conceptos básicos de SOA

- Utilizar api.softwareavanzado.world para desarrollar un cliente de webservice: https://api.softwareavanzado.world/index.php?webserviceClient=administrator&webserviceVersion=1.0.0&option=contact&api=hal&format=doc

- Crea 10 contactos nuevos
- lista todos los contactos


